叫撚咗你走架啦 依家驚喇咩

睇新聞啲廢老依家先知驚 on9

「有咩風浪未見過」

我吃盬多過你吃米

打999叫橡皮艇咪得囉

好撚得戚 見一次嬲一次

吹撚死晒班廢老就最好 叫走又唔走 要搵人陪葬